到底美國bay area有無巴打絲打？

黎左一年左右 生活圈子細 想識下d香港人但身邊搵都搵唔到田。 又唔知咩途徑識。如果有係bay area住既巴絲想一齊玩 可以tg我